★有冇發覺最近d勵志故事已由父幹 改為 支幹？

最近元素

-公屋仔，成績一般至下，初頭做西工

-碰到支那商機（支股、支樓、支貿易）

-成巨富

而家至醒？？？？

支支TVB乜鳩後生仔，財經台晚晚乜鳩前海大姦區新世代都成兩年啦！！！！

未數8大，同IVE個乍二三等十年前已經連環洗班後生腦奶共至有錢逃！！！

lm

支父寶